英國會議員莫蘭：政府現在是時候就香港問題採取強硬行動，而不是言語

一劍斬撚死香港人同中共
唔好救香港人但養大中共

alan mak MP祖先係咪香港人？邀請埋佢幫手啦

utter disdain

推